香港警方多個組多日來互相偵察又成功智破一宗驚天大案

警方拘捕一名43歲任職便利店的男子，涉嫌在深水埗一間店舖門外，偷走一隻3個月大的幼貓，男子正被扣留調查。被盜的貓隻初步檢查健康狀況良好，已由主人接回。

警方表示，上星期五接到主人報案，指她飼養的貓在店門外被偷走，警方翻查閉路電視片段，發現涉案男子當日早上9時許，在店門外趁店主不留意時，將貓抱走，今日下午拘捕他。

警方說，涉案男子住在案發地點附近，初步相信，他經過店舖時，覺得貓隻可愛，打算抱回家中飼養。

警方呼籲動物主人在店門加裝閉路電視，以產生阻嚇作用，需要時亦有助警方調查，又提醒動物主人不要過度容許動物四處走動，以免發生意外。

呢啲case傳到網上咁多人討論，先做show捉人

下一個會唔會拉廢老黨鐵吸毒道友???

#米飯班主
#老細都拉?